其實我而家真係好驚 好驚中招 好驚死

見到武漢咁 我真係好驚香港都社區大爆發

見到今日越嚟越多消息講隻毒有機會係實驗室流出
更加覺得中咗就一定死撚緊

真係無得再等
就算即刻封關都已經遲
而家已經唔係為自由而戰咁簡單
根本係為自己條命而戰

咁多位
如果嚟緊發起任何行動去迫政府做嘢
大家可唔可以加多兩錢肉緊 一齊參與
唔係誇張 再唔行動真係會死。。。。。。

畀定心理準備自己
罷工就一齊參與
唔好前一晚什至朝早起身先決定

真心睇左成晚越睇越撚驚,好多野好似好遠咁其實某程度上死到臨頭
但班狗官仲諗緊點刷鞋,點政治正確

咪撚就係⋯⋯你話我淆底獸我都係咁話

Pish

依家真係拜年都唔想去
班廢老又唔戴口罩講嘢又口水噴到周圍係
一陣𢭃完利是都冇命駛
仲要比啲派嘅傳染仲唔抵

好彩有人明仲幫我推
好人一生平安

社會爆發基本上係100%既事黎
新年一定大堆支那蝗衝落黎
估計起碼幾萬武漢支那蝗見香港醫療好
一蚊都唔戴衝去醫院等納稅人比錢醫

真係唔想為嗰一千幾百博命

我仲未想死⋯⋯

其實入境處搞罷工有冇得諗

現時的死亡率不算高（帳面上來看，但跟流感比起來是嚴重多了）

比較大的問題是藥物副作用及癒後不良

係老銅返工
日日對住大陸狗 驚到仆街
不過就算你老母中招一定先跑狗屋報失銀包

我都驚

自己抵抗力又差 一中基本上就GG

口罩又得番成堆老翻 好撚絕望

最驚自己傳埋畀屋企人

睇到武漢情況睇到幾灰下
諗如果香港都係咁既話...
好撚憎支那人，傳晒d病毒
加埋堆高官真係仆得街

今次真係好撚大件事 各位小心

話雖如此⋯⋯但我都係唔想死住

根本唔知幾多人中左肺炎，更加唔知幾多人死
講乜死亡率

我都好撚驚
樓下班廢老個個唔撚戴罩

係咁睇有咩病徵
雖然剩係得少少咳(白痰唔係黃痰)
但都好撚驚自己奶野
我唔想死住呀

你都識講帳面上啦⋯⋯
隻毒應該中咗一段時間先會死 而家未有咁快顯示到出嚟姐

我唔想屋企人 朋友奶野
我唔想見到香港人無辜咁俾支那人傳染
我唔想班狗官黑警可以安然無恙
我唔想死啊

我驚我屋企人傳畀我多啲

屌我都係
有少少痰都覺得中咗 即刻回想返到底今日有邊一個時候有機會奶野

政府咁遲先公佈成日形住身邊經過嘅人已經俾病毒潛伏咗 自己咁岩又有幾聲咳 好撚驚

要死就死黑警同高官啦唔好搞我啲良民

我都好驚 聽到啲人話係大陸落嚟已經嚇親我
唔敢想像過完年 班回完鄉嘅腥移民帶埋污糟野返香港

藍絲老豆唔肯戴口罩

出完街唔洗手

叫佢注意吓衛生可以屌番我轉頭

自己中都唔係話好驚
最驚係野到屋企人

仲要有機會冇發燒病徵
攪到仲驚中招

當我知道有同事早幾日上完大陸
有次見佢準備擦身而過 我停止呼吸咁行至少廿米

唔好成為數字

如果政府係初4前唔封關，全民罷工吧！
不斷比病毒入境，返工都是送死
今次唔同之前，你唔反送中唔洗死
今次係玩命

保重呀
有痰可能有發炎

好驚 隔離左右咳一咳 自己又咳一咳

而家真係中咗成個禮拜都未必知⋯⋯
就算今日封關都已經仆硬街

醫護做到死，高官嘆冷氣，警畜鳩笑你

最驚係有啲case到死個刻都好似無乜大症狀
好怕中左要到就死個下先發現

搞左成日都未買到口罩 琴日上網買明明仲有好多有得賣 點知俾人cut咗單 頭先再上去買過點知好多間都已經賣晒

罷

我老母同我講佢03年都無戴口罩 要死就死
我準備同佢脫離關係

推

做好防護
口罩一定要長戴n95
眼罩跟身有需要都要戴
出過街衣物即洗
做好個人同屋企衞生
我唔驚俾狗咬
條命仔最緊要

same here

幾時封關

如果真係不幸中左
橫死掂死

班高官狗隻一定要陪葬

諗緊好唔好hktvmall買定一個月水糧 街都唔想出

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

Please pin

有冇人返工要對唔少新移民
唉 好驚
又要搵口罩

唔洗諗
我已經買左一個月乾糧
唔出街一個月無問題

連廣州啲公眾場所都停晒 香港仲叫人唔洗戴口罩 出入境填濕鳩申報單就算 港豬澳橋仲要免費 政府真心想你死

係香港不嬲都免費俾支那人醫病
走數唔會追等同免費
公開嘅秘密
反而香港人要收錢。。。

杯麵 午餐肉 米？

如果染病我會搵我最憎個個報左仇先

最終的審判

隨遇而安

唉屌 作為一個普通學生到底要點做先唔會奶野
真係唔想死唔想中招
但係見到個濕鳩政府又唔做野
隔離又送大禮
醫護罷工又搞唔成
屌 見到件事不停惡化
明明知道香港要點做
但係就無辦法實現到
日日睇完新聞就想喊 好撚絕望

我依家先發覺我唔係真係咁想死,我仲有好多嘢未做,例如我A0

諗諗吓之前郵政停去武漢⋯⋯根本政府一早知

好絕望 好似等死咁

郭台銘都話直接聯繫防疫部門得知好大鑊

【台商郭台銘形容中國疫情失控】

【呼籲不要到中國大陸】
【「如果有大陸同胞坐在一起，一定要戴口罩」】

在大陸有大量投資的台商郭台銘發出警告，
中國大陸的疫情已出現失控局面，
嚴重情度不亞於SARS。

他呼籲台灣人過年時不要到大陸，
「如果有大陸同胞跟你在坐在一起坐
同一個車廂一定要戴口罩」。

d醫護好慘

我都揀緊野食了 但除咗麵唔知揀咩好 個冰格俾老母塞滿晒雞啊魚啊個啲

push

其實個個都好驚
有兩聲咳都會懷疑係咪中咗

清小心啲
我識個親戚讀醫今日同我講
戴n95要做fit test
唔啱戴衰過冇帶
試清楚先好戴如果唔啱就用外科口罩算

我開始明點解末日會有人集體自殺⋯⋯
但我唔會

我都好撚驚
最驚係藍絲老豆到呢一刻都仲覺得共產黨啲數字係真
仲覺得世衛讚佢哋好合作
會好快解決到

係咪痴撚咗線

唔知點解老一輩經歷過SARS個啲好似冇咩感覺 但我覺得呢個病更加恐怖 仲要無了期

巴打又係諗住買一個月？

03年果陣仲係小學雞，真係唔驚
而家真心驚，就算有戴罩一聽到有人咳就驚，一有少少唔自在就覺得係咪自己奶左野
我唔想死得咁唔抵

我都好驚

屌我想買半年 但其實大專大學係咪會停課

仲要話隻毒耐冷
仲有兩日就氣溫急跌⋯⋯

好驚 仲要有單確診個案係屋企附近發生
我中唔緊要 好驚屋企人中 佢地咁大年紀
唔想死住

都係呢d啦
凍肉都擺到好耐架
買d擺到一年半載果d

我好驚 冇發燒但因為有痰所以係咁咳
胸口時不時痛
我會唔會奶左野？

仲要好似喺有排凍

有鼻敏感都會驚自己係咪奶咗嘢

高鐵唔停 東鐵唔停 航班唔停

好多人返咗大陸過年

當呢批人返嚟返工返學 尤其中小學生

肯定會大爆發

最驚唔知幾時中又傳染俾更多人

返工攰少少 成個人軟哂都驚自己奶咗野

好多藍C照返鄉下
新年後回港 就....

藍C 餐廳高危

(黃店起碼大部份客唔會返大陸)

不用驚慌！信黨便沒事的了

半年都要好多地擺

依然有人覺得冇事,仲會去中國探親拜年

今次為咗政治正確
連停課都唔敢
自永多褔吧。。。

澳門都停啦⋯⋯都唔知仲等咩

有冇得水泥封路軌
我都好驚 唔想身邊既醫護朋友因為咁而死
好想好似進擊的巨人咁幫座城起個城牆

完全無危機意識
好想哩班人快d死

好奇個演唱會係咪仲會開？
咪好多大陸fans 落黎睇？

頂我都好撚驚
前排先病完
唔知係咪未好返哂
前日食左幾粒角仔同瓜子
頭先開始喉嚨有啲唔舒服同咳
屋企人上禮拜仲要唔戴口去過深圳
依家爆哂佢地都未知驚繼續唔肯戴

但凍肉真係無咁多位擺 雪櫃始終好有限

屌那媽⋯⋯取消啦仆街

已買

醫院唔夠人手 不如你去頂住先？

罐頭啦清
唔係淨係午餐肉咁悶嘅

同你相反，已經準備緊點樣接受自己會死亡呢個事實

屌我老豆都係咁講

佢乜撚嘢都話唔撚洗驚

攬炒👍👍期待

有冇人藍絲老豆老母照樣返左大陸

上年到而家一直都咳 斷唔到尾
可能瀨咗嘢都唔知

我祝你好運

我都好驚 唔想因為咁樣死

你諗住點 屋企戴口罩？

痴線我未咁快看透世事

可以買d雞蛋、芝士、牛奶
有d冷藏 pizza 焗/烘下就可以食

或者買d冰鮮肉
上youtube 學煮下d簡單野啦

屌我都係..但超輕微 都唔知個肺痛係咪心理作用黎

Touchwood 染病的話
驚你已經冇活動自由 被隔離

無用啦
食飯又一齊 洗衫又一齊 廁所又共用
總有一個位奶嘢

藍絲家姐 我屌
教育局話考慮延遲開學之後
佢仲話等開學先返黎
你不如一直唔好返黎

已經唔係嘔血咁簡單
實拍感染者病發無預兆直接倒地
沒有症狀，不發燒不咳嗽， 而是病發直接倒在地上死亡， 被人拖走

算好㗎喇，我老豆老母堅持聽日上深圳，仲叫我唔好睇咁多傳染病嘅新聞

我反而諗緊食水洗唔洗買
本身諗住買4.5L x40支

Push

以我上網睇過嘅野來講
黃痰 就係肺部有細菌/病菌
睇下你係咪黃色
胸口不時痛以前我都經常有
普遍應該係肋骨痛(可能係姿勢不良/運動等造成)
見病例有發燒嘅好似係咳咗一兩日開始有燒
冇發燒嘅話(我問咗個醫科親戚話啲教授都唔知 因為啲病毒變咗種
大概要過埋新年先可能知

做好自己先

精神壓力會影響到神經線嗰d 好似係

有冇腹瀉？

我都好撚驚 晚晚瞓唔到
俾身邊人話太大反應

利申：試過流感入院

真驚
但唔撚可以退

屌呀 皇天擊殺咁嘅款

仆街啲痰黃黃地

屌一樣
之前感冒咳唔斷尾 可能中咗都唔知
心口一樣痛 啱啱沖涼發現係撞瘀左

醫護係政府最大春袋
亦係香港人死活最後一條界線
袁國勇話我地得返最後少少時間
避免成為武漢

今日都多左好多case
情況其實只會越黎越差！
越遲罷工，就越難離開崗位！！！

過完新春初一二三已經係災難性爆發！
求下各位醫護慎重考慮提早罷工！！
唔好等到班武漢人惹到全城都係個陣先罷！

我地唔可以再失去香港人喇！！！

乜咁啱
我兩老又係死都要聽日返去拜神
拜神＞＞＞命仔

等佢傳染我

無仔送終

覺得香港好快都會封城
支共想滅香港好耐

打波？

踢波
但係唔知點解肋骨都痛
咳啲痰黃色嘅

我冇

可能因為我真係好驚 影響到神經線

應該心理作用
越諗會越痛

有位就買定d啦
水好重要
但好牙訂

水平時都可以飲下
點都好過東江水

幾個月前的新聞

撇除唔講政治，我都覺得呢一鋪真係考驗香港人，如果關乎到生命危險既問題都唔罷既話真係好可悲。無藥可救😔😔

我唔係想放負，但見到武漢人果種絕望，香港人都仲係覺得返工重要...你都冇命，比埋返工你又點？

醒下啦大家。

129 唔該全民三罷

相反
屋企人罩都唔戴
好驚屋企人嘢到自己 一鑊熟

我都好驚
我最驚係傳染咗比我身邊嘅人

點解大家都係人類，但竟然有人可以咁弱智⋯⋯

你生存到咁耐都算好

我都驚瀨野，琴日(24號)下午6點幾睇左區議員fb page話天水圍天業路健康中心 收左個懷疑個案隔離左 之後送左TMH，個心寒左寒...我前一日(23號)先去完個到覆診，雖然有一日時間差，但我都超驚自己會出事

沙士當年我k3都未似依加咁驚，依加大量人形病毒流動，膠官豬過03年真心唔知講咩好

自從第一單確診驚到而家

讚成呀⋯⋯今次真係唔係港共成就我亡

放鬆啲啦巴打
聽朝訓醒冇事

我藍絲老豆差唔多
我係驚佢感染，然後仲帶埋病菌番屋企
好彩勸到佢咪上大陸

其實我一月頭已經淆 而家似企係崖邊

我都係 驚到訓唔著 睇好多片真係好得人驚

政府做乜撚都唔做 我地可以點

呢個狀態起碼keep半年一係有藥食一係等回暖
真係想辭職留係屋企

有咩好驚
一早話左攬炒

咁黃痰又唔一定係肺炎嘅
平時有時咳d痰都係黃色

其實d高官係咪覺得自己一定唔會中招先咁弱智⋯⋯

初4太遲啦

好想喊

自己03年差d奶野，好彩果陣只係普通肺炎，2020年既今日我唔想再見到香港咁...咁樣比港共摧毁

Lee係屋企食花生囉

好撚驚呀 媽咪 仲有好多野想做

聽朝又唔知多幾多個人確診
痛左兩日啦

如果真係大爆發 各位手足下世煲底再見

主席 我要求佢收回以上發言

咳黃痰都唔會係第一次
可能係咁啱有賴落肺炎到啫
不過都小心啲 有多少少野就好睇醫生
始終專業啲

巴打講中曬我想講嘅嘢⋯⋯重以為係自己開post
真係覺得自己喺度玩緊真人版生化危機+ plague inc.
覺得自己捱唔過今次一定中硬
隻病重有機會無預警咁倒地死亡⋯⋯連自己都唔知自己中咗，先係最得人驚
濕鳩仆街港共正苦重唔肯封關乜撚嘢都唔做，淨係識中門大開畀患者入嚟
身為平民嘅我，點解我乜嘢都做唔到？眼白白咁睇住確診人數上升，總覺得下一個會係自己⋯⋯
其實我哋宜家除咗戴口罩洗手做好個人衛生之外，係咪就冇嘢做到？
其實呢啲行為係咪都只係令自己冇咁快受感染，被感染都只係遲早嘅事？
宜家嘅我哋其實係咪另類嘅等死？
我唔想死喺支那瘟疫嘅手上⋯⋯
宜家就算係放緊假，連玩、做功課、拜年、出行、同人哋聚會嘅心情都冇⋯⋯
完全冇曬去放鬆/玩嘅心情，連稍微留意下其他唔關事嘅嘢，都會諗起宜家嘅疫情，暫時去玩而有一陣冇理到個疫情，就會有種guilty嘅感覺
同人聚埋一齊就驚畀人感染，又驚自己本身有事會傳染畀人
近排日日就喺度mon住連登同埋其他新聞網站，睇下有冇最新嘅有關肺炎嘅消息，睇少一陣都好驚自己會錯過重要資訊⋯⋯
睇住感染人數不斷上升，支那邊啲省又封咗，香港又新增幾多「懷疑」個案，邊啲國家都中咗⋯⋯就知呢件事真係一發不可收拾⋯⋯
其實我真係好攰⋯⋯畀我真正咁抖下得唔得？
覺得如果真係橫掂都係等被感染，不如宜家就去死撚咗佢算⋯⋯中咗又要辛苦啲醫護去冒住生命危險去醫我
利申呢幾個月冇去過支那

如果佢地中左
會唔會認真d處理 !?

佢地現在做的野好似與民為敵咁
全部唱反調

我又係屌咗佢3日3夜 佢同老母先唔去咩大陸同學聚會

同佢講親嘢都有代溝咁

罷工=大家自我隔離係最好方法
減少中招機會至幫到香港d醫護

我明你 依家睇咩都唔開心
街都唔想出 朋友都唔想見 仲要拜年

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

我都係有幾聲咳就開始驚自己奶野

驚俾人核平，求封關，聽日大陸親戚黎拜年增援，屌你老母香港咁撚人口密集

我老母都係咁叫我唔好睇咁多肺炎有關嘅新聞重話新年唔準提起肺炎
乜啲病毒會因為你唔留意/提起佢，而唔感染你咩？
On9㗎？

我黃絲呀媽都話希望林奠同班高官瀨嘢，咁佢哋先會認真處理

我都係 晚晚訓唔著 成日覺得自己好似呼吸困難咁
但又唔知係咪心理作用唉
聽日仲要拜年應該要好開心的
但依家真係開心唔到 睇下其他野 轉移視線都唔得
個腦不停咁諗

巴打冷靜d唔會中硬嘅
出少d街 盡量自己整野食啦

屋企有唔注重衛生嘅藍絲廢老
未有經濟獨立能力搬唔到出去住嘅我表示好絕望⋯⋯
如果我有幸有命捱得過今次，之後賺到錢一定要儲錢搬出去自己住

今次捱得過可以順勢推翻港共
得咗就前路一片光明呀

我都少少頭痛

希望隻毒快d搵到佢地

近排病病哋，流咗鼻水幾日又有啲喉嚨痛又有幾聲咳到宜家重未好返好驚自己中咗

Same bro

有冇成藥食住先

我都好驚
就算出街有帶口罩
但兩老唔帶 所以都係會驚

啱呀，最好港共同支那班高官都中招

話攬炒嗰d
攬炒經濟啫
幾時話要一齊死呀我唔想死呀

今日見到樓下有白車，特登等下睇下係咪有人發燒定點，嗰刻覺得自己好似身處武漢咁，隨時殺到埋黎。
所以洗手洗電話消毒戴口罩唔好唔做
唔好貪冬天唔洗頭沖涼一日 做好個人衛生
利申最後擔架冇人，可能救護員判斷過唔洗去醫院（？）

今日仲要請哂啲大陸親戚嚟屋企
同港豬澳免費通車冇分別
touch wood有咩事唔好喺病床上面後悔點解會咁

巴打我都係
點解我係一個乜都做唔到嘅平民？

人類係需要滅絕返啲 太多廢物同低賤嘅人存在

[封印高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵 ! 香港封關 !

pish

是以惟仁者宜在高位，不仁而在-高位，是播其惡於眾也

唉 自古以來有咩慘得過掌控權力嘅人係無能戇鳩仔

我都唔想死住

我頭先追左陣post. 即刻網購左兩部迷你空氣清新機早早已在HKTVmall 同amazon stock up 左口罩。並已取消聽日沙田團拜。

想唔返工唔出街

其實我地愈係連登上面大叫封關
林鄭愈係唔會屈服
佢不嬲硬頸，永遠唔同反對派妥協
大家等中招啦

要行動啊

我人生真係未試過咁想一個人死
林鄭你地全家幾時死？我真係好誠懇

儲足14日糧,唔是講笑

屌
呢幾日仲要有少少咳 唞氣要好大力
明明日日都有帶口罩
住大西北 返學返沙田
全部高危地方
今日仲要確診咗單 住喺我屋企附近
我仲驚過你

推 一定要封關唔好累死真香港人

我都有啲頭痛，不過冇咳，我唔想死著

其實講真我地同武漢入面嘅人無分別
都係無政府狀態
we are even worse
我地不斷有人送緊入嚟

林鄭月娥 香港人用個人名義擔保
我地一定會要你做千古罪人 你一定不得好死

覺得冇咩野就休息多啲
過幾日
有痰/乾咳就諗下係咪睇醫生🩺

要生存，儲糧就簡單米同罐頭算啦

直接搵消毒酒精噴佢啦 好恐怖

政府好撚多野可以做 但佢地就係乜都唔做 吊你呀

今次係真係玩命 大家一定要上心d！

點算 我痾左6，7次
但係無去過街

無發燒無咳但心口鬱住鬱住咁 抖氣都唔係幾順
好撚驚啊

今日有少少感冒已經好撚驚

我冇出街都仲甲型流感

取消得好呀 我都唔敢去

希望你係指大劣人同藍絲

屌你我都喺
本身就都有氣喘，依加轉天氣，搞我唔知喺氣管收縮定咩事

要凌遲條仆街啦

唔想再睇連登有關肺炎既新聞
真係越睇越驚

諗起佢嘴臉就想嘔

我真係好驚呀
點解明知可以阻止既野 我地都冇能力阻止
到底香港人做錯左啲咩 要咁對我地 好崩潰

知己知彼頂住呀

個政府真係好似事不關己咁
點解可以咁on9

仆街啦我仲要有濕疹，有好多傷口我唔想咁快死呀

次次一睇都好似抖唔到氣咁 chock住chock住
咁樣無了期落去 可以點啊

醒下啦香港人 政府唔會救我哋 只能自救

我早幾日買曬足夠一個月食物放屋企，呢個新年假唔打算行出門口半步..真係好恐怖..細個經歷沙士都唔覺得咁恐怖

仲要有個確診個案係屋企附近
我真係唔想死呀 真係驚到訓都訓唔著

真
好憎林鄭
搞到港人分化
黃藍之分689果時都無咁西利
而家真係政見唔同藍屍會殺人
都係777的錯

其實覺得政府根本就知咩事 個病毒有幾嚴重 想同香港人攬炒

我早幾日搭地鐵唔小心掂到扶手都好似掂到屎咁
好撚驚唔知邊度有病毒

屌隔離post話上海變第二疫區，仲要每日三十班機嚟
上海都好撚嚴重

初八大陸就放完新年假
啲人又會話要翻工就會造成全國人係咁周圍走
咁就又一波爆發
要防止有啲翻咗大陸嘅支那人以番工番學名義再黎香港！！！！！

真係好驚 連街都唔敢出
但有屋企人做清潔 好驚佢地會出事
咩福都未比佢地享受過
我係咁係到放負 sorry

唉真係好絕望呀on撚9政府

大學啲教畜又照常上堂
迫學生番

唔止你一個咁驚唔洗擔心

點撚解仲未封高鐵

澳門都停課啦
有乜理由仲唔停

屌， 而家一發燒就驚， 今朝睇支那新聞肚瀉都有機會中招😰

多謝你聽我尻up
巴打你早啲訓

分分鐘d武漢人行咗去隔離市坐鐵嚟⋯⋯

我知道佢哋都好驚但係其他人真係好無辜

btw佢地死佢地事 唔好撚黎搞到香港人

已經有預感聽日一起身個熱門又鎮驚了我

終於明白自己真係連登仔
因為我已經好撚驚左一個月
越睇越多越撚驚

巴打小心身體 長期緊張都可能影響免疫力嗰啲

我而家瞓唔撚着
間唔中就咳
好驚 想喊
垃撚圾政府

我每次見到冠狀兩個字就覺得個肺唔舒服
唔想死呀

反抗啦，香港人

今次一定要自救

我唔係驚自己要隔離
可能會死
而係驚有份傳染更加多人

其實真心係驚

我都好驚害死最重視嘅人

早幾日都未明03年啲人嗰種恐懼
但係我而家都驚驚地
嗰陣仲細 有冇人係經歷過03年仲記得
可以分享下

14日潛伏期,可以零症狀,直到個肺白哂先知。
係呀,死亡率唔高呀,因為你根本唔知仲有幾多人瀨左野呀嘛。
仲未計大陸官方數字不嬲打折,報喜不報憂。

都六千幾屍體發現案,好多手足都唔係到嘅喇.你我仲係到已經係恥辱嚟.
走之前一定要將三萬狗狗正法以慰手足在天之靈

03年我都仲細但嗰排有發燒⋯⋯會諗望住電視個死亡數字會唔會下一個加一就係我，亦都驚照顧我嘅人中招
然後諗 啊 我可能真係中咗 都合理嘅 咁多人中
有少少聽天由命

手足要身體健康 一齊諗辦法贏

我都係， 冇咳， 呼吸道冇問題， 但有2，3個鐘周身骨痛發燒， 肚痛而家都驚緊😰

香港人醒啦 自救 唔好等香港變成下個武漢 上海 絕望等死

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

推！

我都係啊頂 宜家個肺好唔舒服

唔好過份睇太多
遠離一陣連登
唔係到時你患抑鬱重死

有邊個唔驚無奈政府吸梗瑞士山區肺

咩叫做攪炒
社區大爆發 先會死多d藍屍 黑警 同埋佢家屬

支持政府開關口接待大陸病人

我都係，我阿媽話我杞人憂天
我心諗個政府唔封關以香港人口密度應該只會好過武漢少少
望就望班蓋絲廢老死先死多d先有機會清洗
我已經準備好辭職做廢青直到冇事為止

新年

屌 而家去左威院check
好撚驚

急症室？

-.-|||

係 心口悶 嘔 個身開始冇力
希望係錯覺/冇事
利申：馬友

唔好去啦，最好咋病，建議新職業，咳嗽師。

要香港大爆發先知實際傳染率同死亡率

屌我去完泰國番黎之後開始發燒流鼻水同咳不過今日開始好番好多，都唔知係咪奶左嘢，我阿媽就淨係咳

等你包膠

我都希望結果係膠

有鼻水似流感， 但好撚難講

應該冇事既佢同你探熱冇燒， 你呢排冇返過大陸應該冇事

我前日都去左私家診所佢探熱冇燒，只係話腸胃炎

我都驚到仆街，總知上街乜都知，點都要令到個政府封關!!!

係呢隻嘢好似係個個人身上都唔同，本身唔嚴重會突然病發，又可以突然訓低死埋

我怕因為住喺馬鞍山而中招
去急症室比180蚊check下保障自己同其他人都好

快d爆炸
反正個社會都冇希望 洗牌

真心好驚
有同事一收爐，就拎假番上大陸探親
佢地落左黎香港咁耐，接受左咁多資訊，仲可以話大陸好安全

學校既學生
好多都係中港家庭，一係就新移民
老母黎報名，講廣東話都未正
依家班學生跟住老豆老母番大陸
今日仲有個學生打電話黎話湖北買唔到車飛番落黎香港

至於學校醫療物資
其實好唔足，年三十晚都要幫學校撲口罩
班新移民學生又無錢，一野拎10幾個走，其實學校既物資已經好唔夠。平時支耳探機，可以唔消毒唔換走個套就用左幾年
如果真係咩準備都無就開學
間接推人去死

對上一次係咁睇連登訓唔著 應該係理工一戰
由69晚睇live見到358俾狗圍
到今日 經歷左好多野
真係由初夏至寒冬
呢個寒冬 有香港人 我覺得唔凍
但呢兩日見到d消息 我好驚 真係驚死
我對上有公公婆婆、兩老健在、新婚幾年、個仔唔夠一歲
我唔想就咁死左去
真係唔知邊日出街 可以就中招就咁完
好無助

希望所有人身體健康 好人一世平安

我以為睇戲先會封城
通常都係美國曼哈頓 跟住導彈炸爆埋條橋...
老解係咪會屠殺哂d人

佢哋走咗如果下次佢哋再落嚟
咁入境處會唔會check到佢哋未交錢㗎

等照x光

屋企人返咗大陸
今次仆街

叫佢返黎要隔離14日 你自己小心d 因為呢隻病家庭好易傳染

買咗口罩叫佢哋拎返去 又唔撚拎
零衛生意識 佢哋一定唔會隔離
唯有睇住佢哋有冇咩咳呀病咁樣自己洗多啲手
生係咁嘅屋企真係好撚慘
好彩叫咗老母唔好返 佢就冇返
如果唔係佢負責煮飯 冚家都有事

每日用漂白水清潔屋企 係屋企入面帶口罩 叫佢哋唔好周圍去 因為個病係可以冇病徵 傳到周圍都係

洗牌 洗牌

上網有口罩買

我唔想港豬上完支那返香港

死啦 啲大陸人新年一定係咁成車成車咁嚟香港
我宜家驚到訓唔著

唯有搵立法會議員/區議員施壓
香港人選你地係做實事
請議員立即支援醫護大罷工 再用盡方法迫使政府封關

准許

推呢個

香港市民可否於站內武力阻止喪屍？

我真係好驚

真心講句
睇多幾次醫生如果真係有事嘅話就自我隔離啦
我哋唔係武漢人如果真係有事嘅話唔係諗住同大家攬炒
亦唔係想香港市民死
如果真係想攬炒就搵高官

係，藍絲會覺得自己嘅抵抗力係可以抵禦任何病毒
點解可以咁x蠢

我都唔想累人

其實真係好驚好恐怖
身邊嘅人仲好似唔驚咁 口罩都唔戴
或者帶完周圍掉
自己做飲食要硬食
啲客過嚟食飯你冇理由要人哋戴口罩
佢咳兩聲你就即刻淆底但又冇得縮
仲要有啲客冇公德心嘅就咁放返個口罩喺枱面
老奉要我地幫佢執
其實真係好想大大隻字寫住唔該自己處理
大佬高危時期啊我唔想搵命博
雲吞又放晒喺枱面
口罩你包都唔包就咁放喺度
真心好驚好驚

琴日開始唔係好舒服，又喉嚨痛， 驚到瞓唔著

Push!!!

係班大陸狗嗰種

我要死你地都要陪葬嘅心態

唔係話怪你累人
只不過係順綷唔想將個問題變得更加惡化

我女朋友返迪士尼 要對住好多支那狗 又唔準帶口罩 好擔心佢會中招

唔好拜年保平安喇
真係好撚大劑

叫你啊媽計下數
十二月底由深圳去武漢一家人幾日就中晒招
一月頭已經返左去深圳入院
幾個星期傳左幾多人？
傳染性咁高再加春運 拜年會點
今次真係好撚大劑唔係講玩
比沙士嚴重十倍已經算保守

事到如今 有咩事上黎一定會係即日發生 一死人嗰下 或者屋苑大爆發嗰下 啲人下一秒一定會出黎屌政府做咩唔封關 基本上要約要等嗰啲先叫冇決心

死我唔驚
淨係驚我死前未支爆
黑警債未還

我都諗緊 自己平時抵抗力都差
隨時玩完

我會放你大頭上黎，放心

唔該全部人帶口罩

Pushh

邊個唔驚死？
我更驚香港淪陷，好似03咁，死咁多醫護人員

罷工啦各位，唉

最怕死唔去, d後遺症搞到生不如死

我驚香港變新疆多d
五大訴求，缺一不可

我仲要係校務處女職員
放假前已經有班仆街照請假返鄉下
唔停課 班雙非返學就陷家鏟泥

屌我又係！得一兩聲乾咳 已經好撚驚 唔知係心理作用 定點，一睇到D新聞，就好似好難透氣咁

中國傳統
要拜年 同枱食新年飯
所有一切都可飛沫傳播緊
所以推斷
新年係社區大爆發既關鍵點？

我都係
香港官死十次都唔夠

開心 檢查完冇事

已包膠

我唔想就咁死

我要攬炒呀
未撚驚過
只要我中左，我就去政總警總
就算錯過最佳醫療時間我都要去

畀 D 心理準備自己，人誰無死。

真係好撚驚

恭喜

嘩屌耳探機個套都要共享

唯有出少d街

對住d無質素閪客真係想死
完全無衛生常識同同理心

好彩而家都算少咗好多人入場
但唔准戴口罩真係生命值硬接⋯⋯

推
依家要做既已經唔止係封關 係要完全架空政府 另外籌組抗疫
班狗官係擺明居馬用病毒清洗香港人

唔好死啊處女職員連登仲有好多毒撚需要你

係呀所以可免則免
自己條命大過天

爆就爆硬
萬一中左招我真係諗吓搵咩人攬炒

要去就去狗屋好喇

其實應該心理作用多不過都係驚

急症多唔多人？我聽晚都想去照

極少人

戴頭盔先
我係真係唔舒服先去check
而且全程戴口罩同不停洗手
唔係建議冇唔舒服都特登去check

NAM CHOW WOR

對黑警我自殺式襲擊都起碼可以一換一
對病毒打條毛

經濟攬炒咋清
要玩人命攬炒一早自綁炸強衝去警總啦

其實唔使驚 一定大爆發
香港人口咁密集 死既人多過過大陸不是夢
呢2日唔封關再封都冇意思

巴打我都係
加上近排病病哋，到宜家都未好返好驚
完全冇心情做其他嘢

等睇你表演啦咁發燒咪撚入院

揾咗好多個post同comment，揾咗好耐終於揾返我嘅comment
宜家喺度揾緊口罩，屋企得返半盒周圍都冇賣一係就得啲假貨
網購嘅話都等唔切送嚟啦
重有濕紙巾消毒酒精嗰啲
諗緊使唔使儲定幾個月嘅糧食，但係實畀屋企廢老鬧，屋企又冇位擺
唔係好識煮野食，同埋買材料都要落街
近排又病病哋，到宜家哋重未好返好驚自己中咗

邊個同你講經濟攬炒最終目的係武裝抗爭
畀你拎晒黑警d裝備都擋唔到解放軍啦

希望真係捱得過啦
港共重未肯封關⋯⋯就嚟過咗封關黃金時機啦！

屌終極冷氣軍師 你可以行埋一邊

想知空氣清新機有冇用
同埋睇返價錢都幾貴學生買唔起

食咗重有小小鼻涕，好少咳

甴小學雞治国垃圾
點解要累埋香港？

要快啲好番呀巴打

見到出面有post講成立臨時政府
但係實際內容應該要點做？
再加上冇乜人推嗰類post

空氣清新機分好多
有d話防pm2.5
有d防甲‘全’
有d有加濕功能 (香港夠晒濕未必需要)
最緊要係未必越貴越好 同埋可以睇埋耗電量 風速聲大唔大 因為你一開就全日咁濟
仲有過濾網都分幾層 有d得一兩層有d有三層 每層又有自己壽命(有d兩年三年十年要換 幾百蚊塊)

詳情你真係要搵多d資料
但你學生哥真係未必負擔到 因為預起碼二三千蚊貨先有用

儲米嘅話，好驚之後冇食水/電力供應嘅話點算

點解正苦重唔肯封關？

近排天氣又乾燥返，對手又開始乾到爆成手都係啲小傷口 洗手會痛
搽極hand cream都冇用，要等到天氣變濕回暖先好返點算驚傷口感染嗰類

典型嘅公園阿伯講政治自己又唔係參與 又多多意見
仲講到好似塞錢入人袋咁求下你快啲出山救港

無緣了我重可以做啲乜

多謝巴打希望啦
同埋平時就算想早啲瞓，瞓前都會忍唔住上連登留意最新消息一睇就睇咗4個幾鐘搞到平時都凌晨4點幾先瞓作息唔定時，啲病都難啲好得返啦
重要搞到12點先起身食早餐(有時重會唔食，一起身就掛住即刻睇最新消息/新聞，驚自己睇少陣會錯過重要資訊)，3點先食午餐
最近呢幾日都食無定時又夜瞓

返銅鑼灣表示唔撚返office了

我明呀，我都會忍唔住上嚟睇消息，成日3, 4點先瞓，抵抗力真係會差
巴打食下supplements飲下康鈣C
各位巴絲仲要煲底相見架

Congrats
新一年祝身體健康